其實政府根本冇秋後算帳嘅本錢

公立醫院嘅醫護，比私家低一節，平時都長期唔夠人，更何況依加，我諗就算罷佢一個月工，政府都吹你唔脹，當冇事發生

最怕之後趁機引入大陸醫護

怕你呀，收一隻，私了一隻

push

其他行業都未怕，醫護點會怕
藍絲最怕香港醫療水平下降

漏左寫人工

順便引入大陸警力保護大陸醫護
YEAH

你古現在有無

剛才講嘢的其中一個 我唔認為佢D口音係土生土長港人

政府最鐘意火水救火

根本冇得輸

乜你覺得唔罷就唔會引喇咩?

同馬會啲電話投注一樣 係你求我返工啊

你敢睇？

唔好講其他，剩係計聯合醫院兒科果單隱瞞自己係大陸做醫生都夠証明係仆街啦

係，所以我支持罷工，但要諗定當引入大陸醫護的對策
親戚識人做醫管局高層，班仆街未爆疫情前係諗住有醫護罷工就會引入大陸醫護取代

有命嚟先講嘢

引入果陣又罷，罷到佢撤回
你敢罷第一次佢就知你係黎真

史太林打完二戰都可以清算
樓主太睇小獨裁國家能力 haha#dog

佢試下咁做
全民暴動都有份

秋後算帳 當然唔會即刻做
通常都係等多一年幾, 無乜人再理單野, 先再算帳

就好似烏坎村咁
2012烏坎村示威, 政府讓步
然後等到2016年, 政府再攻村, 捉哂D抗爭村民走
足足隔左4年

強国夠醫生先講
平時就得，而家就哈哈

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

以下係轉載親戚識那位醫管局高層仆街講既野，當時未爆武漢肺炎，只是講緊當時因反修例風波引起的醫護罷工

“只要有醫護大罷工，係有病人無醫護照顧情況下，就會引入大陸醫護，取代哂所有罷工醫護”

呢條仆街好支持俾大陸醫生來港執業

啱

其實最重要係團結
好似cathay咁, 個主席俾人抄咗都唔救就幾多人都無用

中國人: 無分別 不來香港了

十鳩幾年前醫護都唔夠人

想休息咪唔做囉 想搵返錢咪入職囉

本身就係咁 你驚咩 見過支那醫生呀 廢到呢

宜家大陸都唔夠醫護，呢個時候真係罷工最好時機

引入死得仲快

死撚晒啦

身體很誠實

攬炒咯

醫院贏撚左，政府到時清算

唔記得咗23條？ 沙士完咗就硬推

你以為

依家大撚把支那醫生，隱形炸彈黎

呢度就有一隻

今次可以搞醫院，我諗醫護都好樂意見到醫院開唔到

你罷同唔罷其實都會引入

咁大陸咪少咗醫護？少給黨添亂呀柒婆

可能今次之後死好多/冇人敢做

on9

根本人手不足
罷完都要跪佢地開返工

醫鬧in hong kong

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

而家已經係大陸警力啦

點解啲蝗要嚟香港，就係因為香港醫療嘅質素有信心有保證，又可以走數。 如果日後換曬啲大陸醫護， 佢哋唔使特登嚟香港啦，求其去深圳、廣州邊度都得。 我自己覺得香港最珍貴嘅係香港人。

Hong Kong is not a place. It's a people.

由奶共嘅角度睇，以前都可能會，但係今次佢夠膽引入大陸醫護=同中共搶人

唔會啦，佢地連自救既能力都無

哇屌，仲要Hku
呢啲點入去
應該考其他試入？

搵警察入醫院亂開槍

唔好咁開心住
香港班醫護太善良，唔善良果班一早移左民
可能真係唔捨得班病人架

真

仲引入？
大陸係多醫護啊，但係質素同數量不成正比，好嘅醫生都唔夠，要黎香港慳啲啦！支那人不配啊！
藍絲會用腳投票，好簡單，你問吓佢哋，要輸入美國醫生定大陸醫生？

夠膽咪黎囉
全城獅鳥

到時大6的醫護未死晒咪運落來

你覺得藍屍廢老定後生仔會大機會用到醫療 要死都佢哋死先
話唔定到時佢哋仲勇過粉嶺嗰日

但係佢都唔會在乎你打工
佢殺人放火姦淫擄掠都冇所謂， 點會在意老人家病人有冇醫生睇?

你睇之前都唔會知佢大陸醫護定香港醫護喇

其實都唔知啲醫護驚咩

全民暴動呢句已經聽左半年，你會唔會太睇得起香港人

支那而加自己醫護都未必夠用

CCTVB 都有講啦 有幾個支那人嚟香港 有戴口罩個細路就冇嘢 冇戴口罩嘅大人就左仆街啦

戴口罩真係重要嘅

敢食強國野食嘅人，自然會對強國有信心，直到佢地親自中伏

只要守住不聘用大陸醫護。
大陸人全方位入侵各工種。

支那人做嘢求求其其，成個民族都差不多先生咁
到真係做手術嗰時，
哎喲，劃錯了別的血管，算啦，差不多就可以了吧！反正就在旁邊！
跟住你就因為大動脈失血過多而死

有得係香港做醫生 你會5會留係大陸？

由藍絲醫護去做 唔做死全家

大陸D醫生 護士唔洗考試, 比錢就可以買到個牌

最重要係, 大陸任何牌都可以比錢買, 唔洗考

律師牌, 車牌, 醫生牌, 會計牌, 全部都比錢買到

大陸都含家產緊
你估有閪醫護落黎咩

比私家低一截唔代表私家會請得哂公立醫院醫生/護士，私立高啲人工係確保流失率低啲以保持質素

土共捱得過 今年先講

真 有閪人做

根本本身都唔夠人，秋條毛

係，有班無腦藍絲係咁諗，d仆街高層話香港醫護唔夠，話大陸大班醫護可以來港取代，呢個亦相信係新醫管局主席的一個任務

推

係就最好，我就怕政府唔敢，攬炒極致

你覺得政府有冇諗過借肺炎整死咁d醫護然後有藉口去引入「專才」?

絕對有，死萬人對共產黨濕濕碎啦

其實唔封關
香港大爆發
經濟會攬炒
攬炒之母果然名不虛傳

敵疲我打

依家唔反鳩港共枱

俾佢喘息完打番轉頭？

好多奶共廢老根本對中國平民嘅生活毫無認識，只係透過微信或者聽隔嚟屋師奶話祖國好堅好勁好先進
真係見識過強國醫療嘅人唔會講得出引入中國醫護呢啲說話，但又有幾多藍絲親身感受過？佢哋只係活係中國夢嘅泡影入面若果醫管局提出，應該都有唔少人支持。

怕閪咩 嚟支那護士囉 加速

就算係咁，都應該為14億嘅國內同胞服務，而唔係為教而不善既香港人啦
今次疫情正正話俾國內同胞聽醫護多多都唔夠

佢地有命算帳先算

死撚晒啲香港醫護就真係會咁啦

Push

支那d醫護都唔罷工好快死撚唒

agree

而家學護停晒實習
佢地唔會夠鐘數畢業
即係未來半年唔會有新畢業生
啲人離職根本都請唔返
仲何況炒人？

等藍絲廢老共享黨嘅榮耀用支那醫護

得醫護可以咁做

其他公墓員個個位幾千人爭

無謂的膽心，你1/3醫護罷工，佢無可能一下炒哂，因為炒哂就暴動，現階段跟本無地方有咁多醫護黎幫手
拎住罷工個堆醫護已經直搗黃龍
天時地利人和齊哂
醫護，你有無勇氣沾污雙手去救港救國
下醫醫人，上醫醫國

咁就要靠大家行動升級啦

唔理咩事 屌鹽水先

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

支那護士唔跟指引 爆鑊 邊個食

正解！

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

而定做莊係醫護

引入大劣醫生 第一個反對嘅就係醫生啦

得就一早入左啦！

pushhhj

到時都死撚晒啦

支持醫護

香港政府放棄醫護只會自食其果
政府每行一步都係錯

大陸果班醫生而家都搞唔掂啦
個個去晒武漢送頭咁

pushhhh

所以醫護洗乜驚 罷工揸爆政府春袋啦 移民professional又易 冇野驚

你估支那仲有冇4年命

pish

對

你似大陸lay多d

網上講你就叻
收一隻，私了一隻

你覺得有人信支那醫護質素？

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

on99

笑死人，炒人迫人去私院

有班無腦藍絲會信

我係大陸lay 就有黨照顧 使週圍搵口罩 消毒用品?你都on 9嘅

正解

廢老byebye

而家大陸自己都唔夠用啦

屌，以為佢有乜對策

無錯！

最恐佈就係呢樣

之前已經講緊要降低外地大陸醫生來港就業既要求，又唔洗考試又乜又物

驚到時係班病人同家屬暴動

講到而家無
而家公院都一堆支那狗

講中咗ar？

政府：唔信咪去睇私家醫生

啱喎

本身人工高，儲落已經捱好耐，依家仲有工會，一人捐少少籌旗就可以

佢立緊急法 都無用 拉醫護香港醫療即爆 佢做唔到

其實諗深一層 醫護點都死
唔罷 繼續引入大量支那人0.001%有武漢肺炎都死 咁搞法遲早中招 罷 有可能秋後

岩 所以香港醫護係無可取代既

藍絲驚過你

咪做燈神喇

就只有這招?

有出世紙,有BNO 都係大陸喱?

咁你有無? 屌你老母

乜就只有這招阿？你講乜阿？

收了五毛未?

屌你

收皮啦 唔好扮香港人啦

抗疫保命
推翻暴政

使驚你呀

我有出世紙,唔會因為你講就唔係

屌你老母

起底

即block

過左半年仲敢講？

講緊自己條命喎
而家冇口罩班藍絲發哂癲

而家支那自己醫護都頂唔到疫情啦 ! 所以，支持罷工 ! 只要人數夠多，根本仆街醫管局無本錢算賬 !

醫護記住：而家成個香港，除咗少數派外，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締，所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺自己對佢佢有幾咁重要。 我建議罷免醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal.
香港人與你同在